Trump Obama 電話錄音流出

仲有四年有排玩

仲以為有咩料爆
原來係conana 肯定係on9野